3個人做左3年既手機GAME終於要出啦

重新做的宣傳片

事緣於4年幾前，玩左N年GAME既我，忽發奇想想做一隻自己既GAME。
果時既我對手機遊戲製作一無所知，但我仍然搵左朋友即刻報讀左相關課程付諸行動。
時光倒流到2014年10月20日，就係依一日，我同2個朋友開始寫第一句代碼。
原本想用1年時間完成，因為無錢無人，結果一做做左3年，好多次想放棄都咬牙堅持落去。
3年既時間話多唔多、話少唔少，但每日都需要費盡心血向困難、失敗、心灰戰鬥。

隻GAME戰鬥畫面有D似CC，但玩法完全唔同，唔係塔防GAME，係5V5回合制對戰的。
主要係講求組隊、技能、陣形、企位各種配合，戰鬥系統以簡單易上手為概念。
無可否認，我有參考過其他GAME好玩既元素，但我同時亦有加入好多自己既玩法。
要做一隻完全創新既GAME好難，就算大熱的LOL、爐石、魔塔都唔例外、融合左前人既玩法。
我唔知巿面有無一隻GAME同我依隻玩法一樣，至少我玩左幾百隻GAME未遇到過。
或者畫面、遊戲性、題材唔夠好、同大廠無得比，但係我地能力所能做到既最好既。

好慶幸之前封測係高登開POST，雖然好多巴絲打未玩就屌到體無完膚搖搖慾墜
但亦都有好多巴絲打玩左俾左好多好好既意見我去改進。
例如：界面UI似小畫家，我改左簡潔清新既新界面(簡潔清新係某巴打對新界面既評價)
音樂有Ｄ沉悶易訓，我又改用活潑既音樂
戰鬥太慢，我加快左戰鬥(一場最多3分鐘)，同時加左一鍵「跳過」
戰鬥模式太多容易亂，我將部份戰鬥模式先唔出住、將來更新再出

或者睇依篇文只係花左你幾分鐘既插曲，但對我而言卻係燃燒左3年既努力同青春。
無論遊戲成功唔成功，我已經完成左我既夢想，付諸行動做左一隻自己既GAME。
最後多謝你既閱讀，如果你有時間請先試玩一下，然後再俾我地意見，我地一定一定會接受同改善，感恩。

利申：無錢宣傳，只可以係論壇、Facebook同叫朋友幫手宣傳
網址域名係阿里雲申請的，論壇用既是Discuz。

[遊戲下載及官網]
[遊戲Facebook]
開服時間：11月15日下晝5點
備註：頭3000個註冊既acc會送300寶石，Facebook、論壇大量活動再送2000寶石
開頭新手教送既銀卡，是旦揀就得，3張都差唔多勁

簡潔清新的界面，一看就懂。

畫師手繪、華麗魔幻畫風，不一樣的三國。

收集武將，初版多達100多名武將登場。

戰鬥系統簡單易上手，5V5對戰，手動發動技能。

設有組隊COST限制，真正公平的遊戲。

注重陣形、站位、技能等配搭。

指名對戰，能夠和好友及不同的對手對戰。

拜訪好友、贈送禮物給好友。

開放了交易所，玩家間能自由買賣武將！

狗也不屌

[戰鬥模式介紹]

▲關卡主線
每個小關卡分3個難度，設有不同的過關條件。

▲排名對戰
除了能挑戰排名，也能和好友及指名的對手對戰。

▲連環戰場
挑戰極限的模式，設有排名榜。

▲銅雀台
遊戲活動，只在每日10.00、15.00、20.00三個時段開放。(打裝專用)

▲其他
探險：稍後開放，快速消耗米糧的方式，有時會遇見賊軍，擊殺有豐富獎勵。
主題競技場：稍後開放，遊戲活動，每星期一次，和玩家對戰，每次要求的主題不同。

係邊度學寫game?

支持~ APK 有未?

iOS ？

支持
留名等玩

渣ga

公仔太q接受唔到

IOS表示期待

粉紅色頭條女個樣咩事

呂布渣劍

介面抄三國萌萌打?

唔鐘意d畫

金卡1%仲低過出面普遍既遊戲喎.............

一堆中文突然有個cost字小弟覺得有少少奇怪

好心自己整game就創新少少，整埋d市場已經有大把既game有咩意思？

點都叫一番心血 支持

Agger. 三國主題遊戲咁多年已經好多好多，市場已經飽和。畫面黨又唔會試，就算玩法創新都要吸引到人試先

想問呢種玩法有幾創新

成隻支那game咁

On9學人整課金game